豈有此理! 杏花村唔再派大公報, 畀著我都嬲啦!!!

放狗前拎一份不知幾方便
依家話唔派, 畀著我都抗爭到底!